近排睇翻一公升的眼淚 好有感觸

點解可以咁撚慘

嗰時download咗老母自己係我電腦睇，但隔離仲有好多AV

個時澤鳩咁正﹐依家老左﹐我都好感觸。